(求解決)貓屎有血絲

我隻貓柯屎有血絲
有冇人隻貓都係咁架？
點樣可以解決到呢個問題？？

睇下會唔會係屙損左屎眼？

咁又冇明顯損喎

有無準時杜蟲

食緊咩糧

貓精唔精神